你地會唔會好好奇 別人眼中既你係點樣？

無論係日對夜對鏡像既自己
相片影片入面既自己
始終同人地點睇你係唔一樣既
真係好想知 係人地眼中既我係點樣
究竟我係咪真係成日放負
俾人感覺係點樣
好想知

自貼啦

問你最好嘅朋友
再問你同事
再比較下就知唔同層面嘅人對你嘅感覺